18k朝9晚8 VS 15k朝9晚6

18k朝9晚8
15k朝9晚6

兩份都係5 day

18k再轉 9-6

15k 朝9晚8

拎左18K offer 番左一年半載
轉工

Why not......兩份狗也不.....